連儂牆斬人單野大家應該投訴唔到律政司刻意放水

以前睇壹號皇庭 有林保怡個輯
有一單外判比余在春（歐陽震華飾演） 做檢控既謀殺案 結果係罪名不成立
之後有人發覺單案審訊過程有問題 有重要證人冇被控方傳召
林保怡知道之後匿名去大律師公會投訴佢 結果余在春梗係冇事啦
案情嚴重 明明可以轉高等法院審訊 點解去左區域法院審？
即係話呢單野投訴去大律師公會都冇乜用 除非大家搵到證據證明檢控官有同情被告既立場而刻意放水
例如Facebook 既留言
檢控實會話睇證據之餘重要睇勝算 不偏不倚
負責交證據係警方 告唔告點告係睇律政司 檢控官
但係係咪代表投訴無門？搵申訴專員都冇用？
申訴專員應該會話司法獨立 不能干涉

將軍澳連儂隧道斬人 控方改控意圖傷人轉介區院審

將軍澳「連儂隧道」斬人案，疑兇在羅湖入境時遭警方逮捕後，現被控三項傷人罪，今在觀塘裁判法院第二次提堂。控方將修改控罪為有意圖而傷人，並轉介至區域法院審理，案件押後至11月5日以取得轉介文件，其間被告繼續還柙監房。

被告洪震（50歲，導遊）被控三項傷人罪，指他於8月20日在新界將軍澳景林邨及頌明苑之行人隧道，非法及惡意傷害黃靜美智子、李玉鳳及梁鎮杰。

控方今指案情嚴重，在取得法律意見後，原以《侵害人身罪條例》第19條提控的三項傷人罪，將會改控《侵害人身罪條例》第17條，即有意圖而傷人罪，並轉介至區域法院審理。

斬人個肺斬到命危都只要求轉介區域法院審
律政司刑事檢控科既服務真係世界級

法治死咗啦
好出奇咩

唔好畀人帶住走啦，關於屎渣郭偉健單嘢

香港法庭係咪屬於中央人民法院？
你想佢點判

你有冇睇文 我講梗係律政司刑事檢控科

係律政司pk
冇錢請律師真慘

電視劇攞黎講

你講得啱，DOJ可以揀邊個庭邊個官邊一日審，上訴都係全權決定，你奈佢唔何

其實個制度一直都好腐敗，只不過之前被告係黑社會大佬俾DOJ玩柒咁解，嗰陣仲成班人叫好

攞嚟講
你咁叻又有咩辦法呀高手

我唔叻唔係高手我冇咩辦法，但我唔會base on電視劇去judge一個方法有冇用

好啦 就算去大律師公會投訴又如何？
你有證據證明檢控官同情被告而刻意手下留情咩

我根本就唔知投訴有冇用，亦唔知投訴係咪真係要有所謂證據先有用。

同樣地如果你既冇用推論係base on林保怡既話即係你都根本唔知，咁到底憑乜野話要有證據去投訴先有用，有證據證明放水直接申請司法覆核唔好仲投乜野訴？

你簡簡單單一句法治已死所以投訴冇用我都覺得推論可接納，你用林保怡就虛心d收膠啦仲講乜鳩

你除咗派膠之外都係冇辦法